鏝狗輸波恥笑區！！！

A stunning last-minute goal from Yan Dhanda saw Liverpool Under-23s grab a small measure of revenge on Manchester City after the first team's mauling at the Etihad.